---
aid: 9025
zid: 596098
title: "这个名单是哪来的？"
author: netmousexhxh
date: 2015-06-11 10:15:09+07:00
lastmod: 2015-06-13 18:59:00+07:00
---

netmousexhxh 于 2015-6-11 10:15:09 发表了：

想起这个地方有点奇怪

402 节，消灭：

“很好，政治保卫局发给你的名单上的人下落怎么样？”

“目前正在比对尸体和俘虏，目前看来落网的人数和名单人数对不上，大约还差一半人。”

那么，这个名单是哪来的，莫非七爷是双面卧底？

还有，名单都事先拿到了，为啥不开始照名单抓捕？

---

wangyongsk 于 2015-6-11 10:23:59 发表了：

办案就要办铁案，杀人还得要诛心、

---

cddssgl 于 2015-6-11 22:35:20 发表了：

政保总局发现的嫌疑人名单而已。

---

真红骑士 于 2015-6-12 01:31:31 发表了：

嫌疑人名单罢了，政保局侦查工作做的还是不错的

---

racher 于 2015-6-12 07:58:30 发表了：

下手不坚决，名单确认后，就该直接抓人了，不应该等到对方行动

---

tgwtgw 于 2015-6-12 09:19:25 发表了：

> racher 发表于 2015-6-12 07:58
>
> 下手不坚决，名单确认后，就该直接抓人了，不应该等到对方行动

感觉午木是 GTA5 玩太多了

---

Scat 于 2015-6-13 18:06:29 发表了：

掌握敌人潜伏和即将发动袭击的消息难道不应该马上开始抓人吗，当初国民党派特务想用迫击炮轰天安门，这要让午主任去保卫党中央毛主席.....

---

深海巡游者 于 2015-6-13 18:59:12 发表了：

就是没搞清政治保卫和警察的区别。。。

---
